Ive 轉科一問

Ive civil hd 想轉ive酒店hd或者其他ive工程hd,有冇得諗，希望巴打絲打解答

有位有得轉

唔夠分都轉到？

理論上應該得
不過我想講讀酒管會唔會直接去做比對好
除非你駁大學